屌你老味係維園仲未出到發

睇怕9點都行唔完

差你一個！！！！！！！

中環

富豪門口巳塞停左

好痴線 做咩咁多人行街